大埔廣福道油站旁巴士站有狗車同狗

太多狗望住冇影相，搭巴士同揸車番既巴打小心